拜登公布1.9萬億美元 每人再派錢1,400美元

拜登公布1.9萬億美元 每人再派錢1,400美元

【信報財經新聞】美國候任總統拜登公布最新紓困方案細節，表示新紓困方案規模為1.9萬億美元，當中包括全民派發1400美元，如果加上去年12月派發的600美元，派錢金額合共為2000美元。

每周聯邦失業救濟金額增至400美元，並將計劃延長至今年9月式。聯邦工資最低金額增加至每小時15美元。

向州政府及地方政府援助合共3500億美元。向K-12等級學校及高等教育機構提供合共1700億美元資助。

此外，為全民新冠病毒檢測服務，提供500億美元資金，並向州政府、少數族裔等提供疫苗援助金共200億美元。

選拜登 發大財

民主黨不得民心，唯有派錢平息民憤

侵話派2000 俾人ban 9 左

做開低下層都未必有呢個數

點解唔辭左份工去咬美國老綜

跟手加稅

呢d 野，唔洗點解釋掛

同支共一鳩樣，搶個政權返嚟冇统治合法性

盲嘅都知咩料啦

统

YEAHHHH

係喎，手快快揀錯

佢廣州手足

侵做既乜都錯
兒登乜都岩
美國玩撚完

加失業救濟金同香港D老綜雙糧有冇分別

以為有幾撚巴閉
原來又係派錢

投拜登啲智障人士真係無撚用

好快, 依筆錢又落入華爾街大戶手上

但港共政權連錢都唔派（淨係派畀老闆），純靠武力統治

美股繼續GOGOGO

美國人遲早醒覺
不過到時已被支那嚴重滲透

無限印，稅收依樣野係美國已經無作用

美金keep 住貶值